［多圖］橋本環奈“漲奶”新圖

肥

你唔係想講咁樣係好大？

開始劣化

Sorry，一開始有幾靚？

負評王

g

0>1
呢個變化已經係無限大

波仔細細好可愛

我屌你呀 死矮仔話我肥

神圖係幾神嘅
一識郁就差咁啲

變左另一個樣，唔似梁烈唯既

不嬲都唔覺得似，sorry

比人既感覺好咗
好過以前一出黎 咩千年美少女嗰時

咁都岩

只水臂咩事

越黎越肥

食事後丸通常都係咁